- peaufiner la documentation fluxbox intégrée
- intégrer info4help by Starsheep
- trouver comment changer le pixmap du menu fluxbox dans le panel
- réaliser une variante 'dark' du thème fluxbox
- ...
